Живой пример решения задачи в файле task4.html

1) Вместо проверки в цикле на undefined с помощью функции filter достал все элементы массива,
у которых определена цена. 
2) Далее с помощью функции reduce просто суммировал эти значения. 

Ошибки в коде:


> я вообще сначала не проверил тот код, что был в примере. Лишь потом, когда дописал свой, решил проверить, что вообще делает тот код.
> Оказалось, что он вообще ничего не делает :) 


В выводе была нарушена логика отображения цены - Слово "Бесплатно" отображалось как раз тогда, 
когда стоимость заказа не была бесплатной.

Плюс неправильно были указаны имена переменных. При расчете суммы указывалась orderSubtotal, а непосредственно в финале уже ожидалась total, поэтому посчитать это не представлялось возможным.

Далее, сумма рассчитывалась как строка и вместо 700 в моём примере получалось что-то вроде 100200400;

В общем, вот работающий код.

```js
function printOrderTotal(responseString){
    let response_json = JSON.parse(responseString);
    let total = response_json.
        filter(item => item.price != undefined && item.price != '').
        reduce(function(sum, elem){
            return sum + elem.price;
        }, 0);
    console.log('Стоимость заказа: ' + (total > 0 ? total + ' руб.' : 'Бесплатно'));
}
```
